其實阮兆祥真人點

成日覺得佢係幾好人嗰啲
會盡力搞好氣氛
明知自己on9都想大家開心
有無識佢嘅人講下

哈哈哈哈

我都覺得係好人

睇杜汶澤喱騷
有次係阮兆祥個老婆整D鮑魚俾佢地同D現場觀眾食

以下係鳩估
阮兆祥拍皆大歡喜同鄭中基FD左
再同埋杜汶澤FD

漉死誰手 哈哈哈哈

哦，原來係佢
佢講嘢好低b㗎

成日以為自己好可愛噉

上次同佢食飯，啲嘢嚟哂，佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

今次真係唔知渌死誰手喇 哈哈哈哈哈

其實我好質疑你話佢明知自己on9 其實佢真係未必知 佢應該覺得自己好好笑

番工見過佢，真人真係咁笑，算 nice
洪天明最 nice

現實有啲咁嘅frd成日派膠應該幾正

串77, benz 撚.

洪天明有冇請你食花之卷壽司

成日打邊爐

你係仔定女先

真人好肥

真人試過逆線爬頭，跟著話淨係爬左幾個車位

啱啱先喺大灣區買咗樓

仔

睇相都肥

哈哈哈哈哈哈哈

閪
刷鞋狗
以前做獎門人個時
一熄機就自動叫獎門人做爸爸
又遞水又遞毛巾

識擦鞋啫
講真 佢唱歌出身 但把聲真係麻麻
演技又普通 搞笑又唔係好笑過人
王祖藍起碼有口技
佢唔係靠擦鞋r job 點捱咁耐

似為生活低聲下氣嗰啲 唔會得罪人

有聲

同王祖藍平排 但係僅次於思捷大師

見過真人，講哂粗口屌鳩導演

印象中佢真係乜都笑

好正常

返實習見過佢，每朝早都聽到佢招牌笑聲，算係幾nice唔會鏡頭前後兩個樣個啲人。

好易嬲

阮兆輝人品>>>>>阮兆祥

有次同屋企人係酒樓飲茶見過佢
真係 哈哈哈哈 同埋好嘈
佢對想同佢影相果啲酒樓阿姨態度都好既，所以應該幾nice的

On9 到佢都有人講.....

淥死誰手呀哈哈哈

見過佢係餐廳自己一個搭枱食面，睇落幾nice

超市抽獎中過佢演唱會飛入場睇。正係記得歲月如歌比佢唱到好似開心版咁

好多年前嘅事，
仲係皆大歡喜時期。
見到佢同趙學而同幾個人係一間野度食飯，
嗰時仲細，見到演員好興奮就拉住老母沖埋去話想影相，
之後阮兆祥就起身同我合照咗。
趙學而就全程冇理過我，
因為細過睇完皆大歡喜就覺得個個演員真人都好nice好搞笑，
所以趙學而咁冷淡令我弱小心靈做成咗打擊
大個諗返係阮兆祥唔想我煩到其他人先同我影張相打發我走，
所以我覺得佢應該係好人嘅

大撚鑊
打手黎吹奏即係好快又見到佢

條仆街逆線行駛唔夠一排架車燒左

馬路炸彈

6年左右有次行街路過見到拍戲，當時應該未開機
咁我地一班人，路途上要路過附近時見到佢，眼神有一下接觸後，個樣真係黑面到好似唔望得佢咁。
自始就對佢印象唔太喜歡

樓主gay

閪

有次睇舞台劇坐我前面 不停禁手機冇啲尊重

唔知點解特別記得佢呢句

依照巴打咁講
你應該翻工時間上地鐵會唔鐘意成車人

李思捷導演?

搭車就大不了對方只會望向睇另一面
佢果種係當自己名人咁，你望佢就鼻尖向上望。

樓主你就係祥仔?

兩張床...two bed...哈哈哈哈

我覺得幾好笑

笑笑口好似social 個樣就真人同上鏡冇乜分別

好識

笑笑口講粗口咁，早兩日大家樂見到佢

2張床 too bad呀

哈哈哈哈哈哈

係餐廳見過佢
煙剷 係餐廳食煙 一直聞佢啲煙
不過佢就幾有禮貌 係餐廳窄路行果陣會禮讓人行先

咁都有打手?

大口咬落個蘋果，即刻唔見左四份之三，

俾佢咬一啖，命都無

錦繡良緣呀

你係佢，定係痴撚左線？

個人覺得王祖藍有才華好多

sor

福綠壽3個都好nice

http

呢個好似係錢嘉樂講喎

Offtopic 記得有次係將軍澳站撞到joe junior
佢當時同另一個做過東張嘅男仔傾緊計
佢睄到我好似傻仔咁望緊佢
就算傾緊計都好nice點頭同我say hello

仆街 笑撚咗

真人nice
而且隨口都搞到gag

點解咁多負皮

屌